和你shop的一把遮

巴打求幫忙，想搵番一把遮，寫滿文宣，出現過喺一次和你shop，但唔記得邊日.....謝謝

推

push

Push

證物自己搵啦。 mon post狗